好容易唔開心

唔好煩

其實每人都有情緒,好正常

咁一係試下同佢傾下,我諗你都係想要佢關心多d

成長

唔好咁諗自己,每個人都有價值,或者你係需要人地肯定,可能係你男朋友,可能係其他人,但唔緊要,比佢地睇多d你好果面,同放多d心機係細節位到,就自然會好,樓主加油

如果你真係覺得好唔舒服,其實我知有d中藥,對咁效果都幾好,可以試下,想即可以留contact,我識相關既野

呢個係溝通既事黎,你平時同佢點傾心事?會唔會成日嘈?

我覺得改變係冇價值,應該係搵到d能欣賞你既人,唔係改變自己去就人

咁呢個係你發洩既方法,唔洗理人地點諗,對你好就夠,你應該係生活係自己既世界,唔係人地既世界

唔明,你開聲係想要佢氹?i mean有冇深入對話

如果真係覺有問題真係去醫,我覺得你個野比我治既情緒病人,都輕,起碼你仲會自己feel到,可以快d用藥去醫

其實男女間,如果冇深入果種傾,會不利個關係

痴線,我同你講,你去睇社工係最垃圾,佢地係冇知識,吹水既垃圾,心理係冇醫生,得精神科醫生,但我睇你可以試住中醫先,可以中藥比輕溫和既手段

易喊,係你地傾果時定你自己突然想喊?

吓,sor我聽d病人咁講社工

果時有心靈上既放鬆,講時間,同講共鳴

我同你一樣 好易亂諗野 自己喊

或者試下搵多幾個人傾下,分散下

你個名

Lonely好

真係可以試下中醫,試過醫治好多情緒既病人,有興趣pm我,我tg:

完全明白
明明之前諗通哂，呢家又翻翻去個牛角尖
呢啲日子究竟幾撚時完

日日想屌人老母但又唔忍心

我覺得有d野係握唔到人
有時唔講人地都睇得穿
反而全世界好似得自己握緊自己咁

要活著 見證呢一切